[PC/XBOX/PS4]隻狼討論區14 1001開post呀呀呀

FAQ

Q:點樣執錢？
A:撳實正方就吸錢

Q:點先識破到人？
A:去搵不死人練一練先

Q:點樣返三年前？
A:有個阿婆比守護鈴你返去問佛雕師就明

Q:點先盡量避免有龍咳？
A:即場復活唔會有 個死字完全變紅先會計數

Q:龍咳有無得醫？
A:有 當有人開始咳 就返去寺院問條女佢會教你點做

Q:龍咳有咩影響？
A:除咗人會咳之外 會減少(冥助)機率 唔會咳死人

Q:反雷要點反？
A:跳起中雷之後落地前R1

Q:有無話行邊條路先？
A:無 行邊條路都一樣係打嘅boss先後次序唔同

Q:好難玩啲招好難避點先玩得好啲？
A:隻狼主要以格擋招架為主建議先練熟招架
因應對手出招配返招架/識破/跳踩 自然得心應手
有其他會再加

【攻略】各種隱藏內容、NPC位置、收集品串
由讚美太陽提供

含劇透留言請用4重加密

1001唔開post正賤種

有冇人鍾意避多過擋？

玩慣Bloodborne鍾意dash多啲

拼刀先好玩，唔係死檔

要睇打邊啲王

想問下黎招?要點先解到鎖?網上睇片好似開無雙咁，好型

屌你修羅一心
唔知係咪開左鐘鬼覺得好難

同埋睇招，弦一郎招連斬我擋完頭兩刀就閃

打完劍聖覺得好易打
P1一鳩樣 係招轉身斬punish你貪兩刀
P2拉遠打 放火劍之後大硬直又可以斬鳩佢

見人打天守義父係咁擋 擋擋下比佢兩刀斬死左 我寧願同佢繞圈圈 一有機會就fit7佢 好過鳩擋等佢爆軀幹值

終於白金左(PS4),刷技刷撚到...........

難度排名:劍聖一心>3年前義父>義父>修羅一心
以上排名以雙開(困難+鐘鬼)為準
乜都唔開,重打就唔覺有邊隻特別難

但最煩一定係火牛,新周目打過一次就直接用火牛SKIP算數

休息一排,應該會買STEAM版裝下MOD玩(無限紙人玩Axe only)

天守義父 如果想保守唔食藥 基本上等佢飛完手裡劍果下跳斬埋去抽水 loop, 係易打好撚多

打義父其實應該主攻，劈兩劍佢架開你反擊你再應對，keep到個flow就唔難

我覺得難過劍聖喎
一走開飲藥俾佢屈火場

但最煩一定係火牛,新周目打過一次就直接用火牛SKIP算數《唔明你講咩

傘幫到你

佢用火牛SKIP 跳過唔打火牛囉

照好似p1咁打都得
隻腳Dum地準備出火劍就圍圈跑
之後斬佢羅友

要買貴人招輕舟渡

天守難打過三年前，三年前好多位可以偷打

上次試火牛skip, chok左半粒鐘 仲耐過就咁打

佢成個場噴火嗰招喎 避完啲火 佢仲追埋嚟

諗住用啦

其實所有BOSS/精英怪都係一樣係你食藥既時候攻擊慾望會變強
只係劍聖個場大,天守閣個場細
所以所有天守閣個BOSS(弦一郎,英麻,老一,義父)全部都係要熟刀,對面有大硬直先可以食水
但你熟刀就自然唔需要食水

我個人卡劍聖一心卡左三個鐘以上(隔左兩日先打得贏)
但係修羅一心只卡40分鐘就打贏

我仲要係睇開六希夫打斬斷不死果陣點打劍聖
修羅反而睇得極少,個人覺得修羅一心P1同劍聖一心P1係幾乎一樣
修羅一心P2可以用火傘(困難另計),而且睇多幾次speedruner點打就知幾時避大技/cut大技
反而劍聖一心仲有槍果part

如果用困難mode計,,修羅一心p2攻擊範圍比劍聖p2(拔槍)細,更容易用墊步去避招
對於格檔需求並唔係特別大既情況下,所以修羅一心其實算易打

其實大部分boss都可以向你既右前方miss(即係敵人既左後邊)

x=自己,o=敵人,*=要miss既方向
==============

o*
x

↓

x
o

==============

google 火牛skip/ bull skip
除左第二周目未練熟skip,去左打火牛之外,後面三周目&四周目既時候我都skip左無打

隻腳dum地可以用不死斬 cut佢大技,繼續loop打鐵拼刀

嗰招好似鳩左跳/右跳就避到

啱啱打完劍聖
故事原來已經完咗
三年前義父未打 其實係唔係另一個結局先用到？
什麼英麻 嗟鬼都冇打
我繼續玩仲有冇得打

嗟鬼有得打 英麻要開新週目

咁三年前義父係影響另一個結局？

以血條,軀幹值去睇,三年前係多血(&軀)過天守
攻擊欲望同樣都係三年前更高
所以係唔熟手既情況下會打得比較吃力(我個人,同埋普遍上網睇都係卡得更耐)
困難mode果陣唔記得偷聽無去到搵三年前義父
但係打左十次就過左天守

可能因為我用呢個方法打,
三年前義父除左一文字之外我個人唔知有乜位可以偷打
最多都係火鳥+突刺果陣可以爽快識破

三年前義父係龍歸故土結局
英麻係修羅結局
要拎前置道具先可以入唔同結局
我覺得依啲睇故略冇乜所謂

嗟怨鬼就除左入修羅結局其他都有得打
葦名城二次封城後出現係大守門戰場

打完三年前義父會拎到第三個結局既關鍵道具
btw完全唔明佢個三年前係乜料
殺三年前小偷會令到小偷死
仲可以直接返三年前拎key item
希望dlc會講下

天守難削血

有得卑鄙卡門撚天守義父
三年前無得卡

三週目初見修羅一心+Emma 一野過左 有d失望

個人覺得正攻天守義父易削啲3年前成日比啲柱卡位 同可能因為我2週先打3年前 條軀幹好難儲

咁不如用甩lock打法仲易

PS4版係咪冇得skip鬼刑部
我跳起好差一層高 完全上唔到去

有呀

終於過左一週, 黎緊開二週白金埋佢
隻狼我覺得好玩過BB 雖然短左D
起碼易入口D 要難就去敲鐘,交符,最少有選擇
BB難玩到連DLC都打唔哂

可以,成功過一次

打埋修羅結局，狼真係成為修羅，好震撼

劍聖一心初見唔睇片大概要打幾耐
今晚直播想大結局到

其實得P2難打

有冇人反而係卡劍聖前面隻弦一郎
初見劍聖打到佢p3最後一滴俾佢連接兩個雷打秒左

依家進度喺打櫻龍之前
之後應該仲有 七槍、水生氏成、赤備、嗟怨

如果一心要卡好耐我就唔打佢地住

赤備 = 火ver.重藏

打劍聖用咩技/義手好？

假卿子盲左

除左水生 嗟怨 全部初見殺
水生用火斧combo 2次就殺得

一心final boss黎

仙峰腳 輕鬆無傷過玄一郎同一心P1

弦一郎=神紙+阿攻糖+火斧+一文字二連
30秒就過左

游游下水都見到無頭鬼
即刻火都黎

冇用道具
佢跳斬三種派生好難分得清
同埋唔識避不死斬

開始過到劍聖p1

p2同3直頭係送咁濟添

跳斬>跑走
不死斬>都係跑走

佢射你兩支箭後會出不死斬，擋完跑走

洗唔洗升到奧義？

唔洗 普通仙鋒腳夠做

大家二周目開始會唔會好似一周目咁清哂地圖敵人 執哂野先再行

哦，明了

唔啦，趕路

你個情況要白金要打三周目

直接去打大佬
刷到高周目再刷經

二周目=>撞到卒仔同精英怪會打埋
三周目=>speedrun打boss

我要打四周目先得 因為我無BACKUP到

一周目我都唔打小怪 主要執葫蘆打細boss 到後期先刷經

一周目打齊佛珠+三結局都拎左九成杯

二周目多數打埋修羅再SL 拎琉璃就上三周目刷經

我打埋一份順手吸經

順路會打唔會磨，除非想二周目開困難鐘鬼

我開鍾鬼咋 開困難 我會玩唔掂

三周hard+鍾鬼ing
其實真係淨係打卒仔煩咗
D boss你識打就唔會玩唔掂
最多因為打既時間耐咗而多咗失誤

等我三周目試下先 二周目想玩修羅 最快路線應該係點樣

參考distortion同六師傅speedrun

打完假破戒僧 冇入到橋 即刻成個葦名主城冇得teleport
點解會trigger咗內府入侵？
正太著咗草 係咪即係冇得龍歸ending?
我做錯咗邊步？

果時攻略都無睇 鳩斬1 take過
我都覺得好神奇

你拎哂石頭/獅猿果棵花

可以返轉頭姐，打完劍聖唔入下周，仲可以打d無頭架麻？？？

重點唔係無頭人
係白金其中一項係 忍義手完全升級
但忍義手升級素材最後總共要10粒源之琉璃
但每一周目最多只能拎6粒
所以要白金最少點都要二周目

但你第一周目做左修羅結局
所以你點都要跑埋二、三周目先拎得齊料

六師傅暫時快一秒

所以我一周行龍歸故土，二周分歧行另外2個，三周行修羅

白金最快既情況係
一周目打齊Boss(拎佛珠), 拎齊葫蘆, 拎齊奧義書, 6粒琉璃, 再SL三個結局end
二周目去到義父位就Save定，先打修羅end完成結局4 + 全Boss
再Load返去源之宮拎多4粒琉璃
最難搞係刷經學滿全技能，有心可以二周目刷幾粒鐘
唔係就上三周目刷就會再快啲

我依家一周喺打櫻龍之前
拎哂 冰淚 同 常櫻之花
今晚直播打完劍聖一心就會SL三個End

你依家應該只係開左 忍者入侵
仲可以做蛇柿任拎冰淚
之後先由 廢棄地牢 入口 打返上天守打 貓頭鷹

我所有野都打晒，頭先贏埋嗟怨我都係準備打一心

有無巴打教路點打牛打快啲

阿攻糖>跑住追尾>放爆竹，輕鬆贏

加油
希望我今晚一心唔會卡太耐

想問係忍者入侵之後先到內府內亂？
定我已經直接skip咗

係

打左天台義父先啦 仲大把時間

內含劇透

諗緊打完一周仲打唔打好
定放game

玩晒4個結局咪放囉

我會，而家二週困難打晒無頭7面爭一心
發覺一週好多戰法唔通用想再打過睇下有咩感覺
嗟怨打左三日

二周目打左隻無頭發現得錢就無打
不過可能齊水齊HP
打到雙猿都仲係一TAKE過

一周唔夠錢又懶刷神紙
諗住二周目先打無頭

內府果班其實係咩勢力黎？

見人用完神隱之後可以接招交叉斬

點做到

第一次係貓頭鷹勾結內府忍者部眾入侵
第二次係內府大軍入侵
同埋葦名=地方大名國，內府應解作日本幕府 唔算內亂

修羅結局定另一個結局嘅boss難打啲？
我將難嘅留畀2週目算。

#105都有講
其實葦名只係一個地方小國
內府先係當時政府

你預左刷多周目(二周以上)既，其實打邊個結局先都差唔多
第一周目打左另外幾個結局先係因為要拎到源之琉璃(每周目最多6粒)

隻赤鬼縮左水反而難打左.
危字一出果秒已經撲低 又會連續出3次危, 未起身又捉多次
Shift左避又可以空中轉向, On9

忍義手最後嗰招技

直接用火遁

我想問仙鋒腳係上面定下面？

Lock住dash多數避唔到
識用唔Lock Dash，一下就繞到背後

上

想問下係咪龍之還鄉結局拎唔齊d 佛珠
睇攻略有兩粒 要回歸凡人先拎到

係 有2粒要去返另一個三年前 打紫忍同相撲佬

其實唔關事 你可以拎齊晒d前置道具 去到最後先決定揀咩結局
你可以去完第2次三年前再揀龍歸故土end都得

一周目可以解晒回歸凡人條線同龍之還鄉條線
兩者冇衝突，可以一周目齊佛珠
結尾揀岩就得

即係一週目爆完龍之還鄉可再爆凡人？

係咪要事前save 定如果係我無做到

做完特定條件，係會多咗兩個選項，但係咩結局係基於你揀邊個選項。
即係你打死劍聖後，手動備份，然後每破一個結局後就LOAD返咁，
咁就可以一週目達成所有結局。

而家打到三周, 想問邊到刷經最好? 諗住四周打埋修羅end就白金

冇所謂，要整齊忍具最後階段，點都要打2周目，2周一次過做晒3樣

虎口

ps4點攪

PS4都可以備份SAVE上網或USB

打完劍心BACKUP SAVE
睇一個END LOAD SAVE睇第二個

獎杯照有3個？

yes

玩到第五週目已經開始冇乜感覺
武技依然未滿 懶得刷

卿天閣個忍者通道去返廢寺好似有啲唔合理
完全冇ds1搭lift落返傳火祭個feel

打完劍心了 想問下 ps4點樣back up save
sorry又要問

如果合理既話就更加唔合理
唔通真係整條秘道俾你跑返寺廟咩
跑到佛誕都未跑完

地理上應該冇可能，更奇怪係明明可以用佛渡，而佛渡用唔到嗰陣道門都唔會用到 完全唔知整嚟有咩用

自己係設定熄左自動UPLOAD
設定有寫自己摸兩下
入GAME個格仔禁OPTION有上下載SAVE
慢慢一下下禁應該唔會錯
最重要係熄自動
唔用PSN個CLOUD自己拮USB都得

卡左個半鐘終於斬柒劍聖一心
贏嗰下大叫左出黎

抄落手指再upload最穩陣

終於搞掂3個結局了 感謝

唔係冇可能既，牆與牆之間有位直接跌落葦名城底，再掘條地道去佛寺
雖然係做到，但天守閣連去佛寺好九唔搭八，仲要咁撚明顯
似係想解釋點解英麻可以彈出彈入，但條秘道仲加唔合理

條秘道根本就係比英麻用 唔關隻狼事

困難弦一郎劍聖一心都炒perfect但仲係死向一心p2

第二週打老一心竟然狂輸p2 打到噪就輸埋俾emma

玩完修羅結局 想玩第2個結局 係咪要第2周目由頭打過？

無頭鬼係咪後期打好d

個通道根本可以整多幅地圖 而家變到九唔搭八咁

應該本身設計有用 之後改野改到變無用

二週目如果交返個護身符俾九郎會點

睇道具介紹

哇屌好彩冇交

我都玩緊2周目 D BOSS好耐打 琴晚打到幻影破介僧 打左10分鐘先妹死佢
行血厚過一周好多

咁係咪純粹挑戰自己？ 掉落率唔會有影響架可

三周目苦難mode 唔夠孤影眾 毒手打
勁過大boss 屌佢老母

鐘鬼會加掉落率，符就唔知
同埋一開波就算還咗你都有一次機會問佛雕師拎返

拎曬3樣野 去番地牢重置之後點行

無野啦 拎到義父了

比天守閣義父打到仆街

睇片人地果隻兩下飛鏢接空翻斬 跟住比人扑柒

我果隻就次次都接掃腳醒目勁撚多

邊招係掃腳

擲完兩粒飛鏢 衝過黎用把刀低掃

果招一係L1一係前STEP

兩下飛鏢接空翻斬
一下飛鏢接衝前橫斬
兩招黎，唔會突然變接招

符係加經

我記得一下飛鏢先會接橫掃，不過我都中過伏

義父原來咁難打

二周目打弦一朗 P1+2都打成10MINS
之後P3炒粉,屌

有無還到符？

原來唔難打 唔可以急 慢慢打就得

普通Mode

我仲諗住快爆二周上三周目刷經

我都係拎曬念珠先打劍聖揀結局

我之前無睇攻略自己打，依家進度打到拎晒3個劇情物品：不死斬，花，石
但未拎晒影響結局既物品，只拎左1粒蛇柿（跳殺大蛇個粒）。
而劇情上剛打完水生村隻破戒僧拎左粒石，變左有班忍者入左主城（有d地方傳送唔到）。
請問係咪仲可以拎得到結局物品？例如仲搵唔搵到主子傾計？

卡劍聖p2

蛇杮任仲可以做 (拎冰淚)
三年前義父任就打埋天守閣先觸發

想問下見到危
然後跳起踩頭係咪唔洗學
本身就有？

我尋晚打係全招式parry
佢有下跳起長槍直劈，擋格到就可以斬一刀
佢儲氣出回旋斬就用爆竹cut佢

睇你哋咁講，就算唔還符唔敲鐘，越多週目都越惡打？

係
但要跳完再㩒跳先得

敵人一樣會加攻加血，但唔會太恐怖

唔該曬巴打

覺得多周目難度係差唔多
前期boss仲要易咗，因為多周目一開始已經有10支水
高周目會卡多數係因為一周目係-6過咗，連點樣打都冇記憶

但好奇怪 最終boss 弦一郎p1佢有招跳起劈完必定下掃
呢招我就算跳起打算踩頭 都係踩唔到
一定比佢掃中

我尋晚爆完一周目就直開二周目
直衝三年前打阿婆
一樣用寄鷹斬無腦屈死佢

無危嗰下係斜向上斬，要跳起擋

漏左 其實係有危

唔係必下掃，有三種變招，你可能睇錯

有突刺有掃腳有投技
投技好少出，其餘2種要睇清楚

點解我打到嗟怨仲未有把鐵傘

因為你無同矮仔買

老一心難過劍聖好撚多

繼續練囉
打完一周目之後，二周目打後，打弦一郎未試過會食超過1藥
練得多就自然好易

弦一郎跳劈未見過接投技WOR

利申:4周目

要去殘留墳塚搵黑駱買
如果已經見唔到，試下去賽錢箱

我都打緊普通二週目，過完一週目遇到佢應該㩒住砌喎

yes 義父同老心掉爆2個制

三年前定三年後義父

3年

係咪唔止40粒佛珠？
而家9級佛珠 差義父守鈴 同內府入侵既 槍足 七槍同水生氏成

得40粒
內府入侵無槍足，得七槍、水生氏成、赤備重吉
三年前義父係 放狗忍者 同 蟒蛇重藏 會跌珠

問你前定後，你答3年

內府好似冇槍足

忍者入侵miss左
我諗應該未走掛

好在提一提 即刻去白蛇神社打番

下周目請早

垃圾驚

細雪係唔係米中最高級？

米雪？

三年前sor啱啱過晒了

假卿子盲左之後個種米

龍歸故土係咪唔洗打三年前貓頭鷹

打埋啦, 加攻

3週目緊想speedrun算 仲有個刷經盃

苦難鐘鬼真係好撚難打
之前一早熟曬嘅地圖都卡成日
打櫻龍都死咗3、4次

得返刷經習技拎白金 真係好撚無謂

櫻龍會死

四結局全爆 打到後期劍聖仲易打過三年前義父同嗟怨

你老母 二週目打圓真都死2次

屌你終於屌撚死三年前槍足
又要同義父玩玩了

卡左係源之宮
有條友係咁落雷
點潛水

可唔可以屌完義父先打槍足

劍聖比想像中易

打到p2

原來會自動送去不死半兵衛隔壁個箱到

苦難鐘鬼 其實係得細怪/精英難
我二周目開苦難 三周目苦難鐘鬼 主線boss除左第一次打既修羅一心之外 全部都0死過
反而火牛 幾隻孤影眾 七槍 重藏仲有打路邊個d 怪會死

天守閣義父招下掃刀+反手兩刀可以點破

唔潛得水 你要係執邊行去到賞花平台鬼佛到搵隻精英怪殺左佢

三年前義父招爆炸判定點架
一時跳前避到一時唔得

兜圈避等空中大劈偷刀

兜去背脊

三周刷經刷到想死重有成14點要刷...

個不死練習人比果隻牙有咩用？

留念

自殺
死咗之後復活可以再死多次
假設你有兩個復生機會或以上

避右前方最穩陣

屌2周目卡弦一郎好撚痛
我一周目一take過

二周目輸俾老一心

已經放棄咗全盃/成就,無乜意思
打哂所有大細BOSS同結局就封GAME

如果唔用Load Save，打到５周目
唔係好使刷，拎個白金好頭好尾

你淆底既話，可以喺佢手肘撞你果下就退後、咁就完全避到 然後爆竹斬完 你再跑前抽佢2刀水

唔該哂巴打
唔係巴打真係唔知卡到幾時

源之宮七面佬點打，次次都開曬浮遊炮點打呀 (想打隻戒指)

終於白金

大家覺得全GAME邊幾隻boss最難
被虐左好多次, 想有心理準備

三年前義父 卡到pk

一定係義父 劍聖

怨鬼

想問七本槍點打
佢有幾多招"危"招?有一招好似突刺黎?識破完但會比佢fing開
仲有一招好似上挑?定係我睇錯

唔係打喱隻
打去水生村，雙猿位果隻

通常fing開完 佢會接一招普攻 你just parry佢就會收皮，然後你就可以抽2-3刀水

想問打到第二次入侵，淨番第二次七槍未打，去到念珠9，手持2/4，仲差一粒，但我睇過攻略明明執齊。有無咩解決方法？

無，要上網睇攻略對返執少左邊粒
睇有圖/片果啲對住返好啲
文字會以為執左

都唔得就跟佢流程跑一次

呢隻野係唔係有3種"危"招，分別要跳起，識破同閃身去側邊？

其他boss都冇話打好多次 隻嗟怨真係
打左十幾次先得幾次入到第三條血 攻高容錯極低 有時係唔小心死左 血仲有7，8支

痴住佢春袋打，其實唔算難

上星期買了，而家卡緊雙獅猿，求救方法

隻隻七面打法都一樣, 上神紙鳩斬就係, 驚浮游炮咪整定把紫傘先
打到咁上下可以趁佢浮空嗰陣用對空忍殺
七面基本上係易打過無頭

用炮仗可以stun到隻啡毛, 平時拉距離, 等到白毛離隻啡毛遠啲或者出完大技嗰下先衝過去打啡毛

唔做支線會唔會影響到d 盃

唔會

咁是否要unlock 黎打會好d?

點樣用對空忍殺？

31秒左右

不過要學咗對空忍殺招技先

劍聖p2跳個下真係好on9
成日比佢跳過籠搞到甩lock

有冇紫傘阿
有紫傘真係冇操作難度
上齊道具係咁斬 等佢隱身就回頭狂跑
等佢出激光開紫傘 之後繼續斬就ko

用魁忍墮殺
完美克制佢 最後一條命可以全程用魁忍墮殺打到完場

D 精英怪仲難打過boss

尋晚用遮龜羸左佢
原來可以用突刺

咸濕三味線

卡左幾日三年前義父
尋晚打打下突然識打
打幾次過左
好感動

十隻人型boss 9隻驚呢招
突刺果下破防
跳起空中斬又扣一堆軀幹
最重要夠曬安全

試過用遮打義父
幾下比佢連人帶遮劈死

終於過咗弦一朗
之後要去邊

仙峰山或者鉄炮堡壘

啱啱打完劍聖一心，感覺有啲靠運氣，唔係完全實力

我用黎檔一心超必jar
等佢打完再r1佢都扣幾多
佢出得愈多死得愈快

個個都六師父咩

嗟怨問題係唔好玩
雖然都比唔上垃圾牛

啱呀 另一隻討厭就係牛 不知所謂

嗟怨真係回歸魂系列，一路跑，得閒抽一兩次水

冇危字既攻擊係咪一定擋/架開到？
獸形果d boss 唔係好夠膽擋 都係避多

三年前義父難打到呢呢

蛇眼白秋 後面個粒珠搵唔番

根本就勞倫斯來

琴日病病地去打，打左個幾鐘一次二階都入唔到，燥到震直接熄機

點解英麻去咗天守閣之後交唔到種子比她

之後有得比 繼續打落去就ok

佛像頭頂個個佛珠總有無拎番 後期

完全同你一樣

閣樓義父phase 1同2大唔大分別除左放毒放霧有冇變左
過左phase 1，打一陣2就死左

再外鄉啲係咁spam 炮杖比條女
個體幹就會到頂 跟住打兩下就可以忍殺

淨低嗰隻係咪三年前義父

勞倫斯個場好細，難打好多

佢跳起會掉飛鏢，同埋會儲氣會軀幹

除左弓同暴力車碌 呢隻根本無easy mode

我反而覺得路德維希難啲

打阿婆用一日, 打幻影破戒僧用一晚都算, 都叫刺激
捉馬嬲係做咩野呀追住佢成半個鐘

卡左2個鍾終於ok 嗟怨
想問點解p3 佢飛天落地個招我開火盾防唔到 但我上網睇片人地防到

我多數都係跳起同識破 因為閃身側邊我唔熟

好想喊,三年前義父又打唔掂,劍聖又卡,
真係要慢慢練習下再黎,打到燥

捉馬騮睇攻略 解迷來
阿婆同幻影破戒都可以屈

兩隻都難

三年前義父 卡到仆街

苦難死一次就龍咳

三年前義父我都係岩岩過,卡左幾日
佢連招後炮仗,睇定step or 跳走
佢突刺危同跳斬危一文字都可以偷刀
有時佢跳斬都可以偷刀
小心唔好破防慢慢磨
大幾半血條bar就唔會點減
P2 分別只係火鳥同隱身
火鳥就跳同識破,隱身行開就得
同埋P2無chur得咁勁

3隻猴都有環境弱點，解謎遊戲
唔會環境陷阱的捉法

過左

topic主 係想 "過到" 定 "打贏"？
兩隻七槍都有外鄉法可以輕鬆過

其實我捉完都唔知咩事，佢respawn我就跑住全速追殺

可以接住挑戰三年前義父

獅猿有無外鄉打法
打唔羸P2阿

P2易過P1喎

用哂阿攻糖 防火葫蘆 火扇 愛哭鬼會易打D

最後我屈跳斬過左佢
係唔係錯覺，弦一郎好似仲易打...

youtube有個叫包一包，d video好好架

btw我用機關矛同格擋，危就跳走

練下啦
之前我都卡左好耐

好鍾意佢用google姐姐嚟做旁白

火牛點打架原地復活直接車死

用炮鞭或者O避 斬屎忽

因為七槍範圍大 好撚霸道，有錯覺係好正常

炮鞭係咪一定要搵個商人買？唔記得佢係邊

赤鬼個頭

差幾個杯白金，入到3週突然唔想打

我用牛護糖*機關斧狂R2佢就死左

達哥戰法

空中一文字 P2 好易打 有招硬值好大

thks！
我一直以為炮鞭係消耗品黎

而家先知嗌都可以斬停

新SKIP變左游水GAME
E條友好癡線 次次都係佢搵到新BUG

P2其實仲易 不過要留返啲紙人
佢叫之前會接返個頭 避開/開遮就得
仲有要接佢啲招 引佢舉高手劈
跟住長槍抽蟲 抽3-4次就過

打三年前義父 用金剛腿定二連好
次次都磨好耐

電腦版fps上限係唔係60?有冇得去到144?

DS開始睇佢
好鐘意睇佢玩
上次係見佢開live 搵bug 位

或者用番DS打法
淨係捉獨孤九劍同4連劈個硬直 磨死佢就得

咩地方刷經好 三週目緊

武士待命室個紫衫忍者已經係最快
我嗰陣一路聽達哥fifa同黃子華一路刷
刷咗三日先齊招

每日刷幾個鐘？

P1通常頭半打得好好，之後一行開少少想回氣就比佢diu打 一次P2都入唔能到

完全想像唔到佢點去搵到游水過圖的BUG

打左兩個鐘劍聖終於過到
發現機關傘可以無傷擋到儲氣斬
機關傘完全神器 咩都擋到咁滯

雙獅猿好難打

係
去到最後幾lv要7-8萬先升到一lv

好易啦，係另一邊山窿行
開飛舞神衣，阿攻，跳落去斬斬斬，佢反應黎都就冇血，完第一階
2階call另一隻，就放爆仗，4，5下可以爆佢軀幹值殺得
得番無頭就可以慢慢檔，等佢大劈長槍抽蟲，3次完場

請問變若御子點先比佢蛇柿佢食？ 我拎到佢好辛苦但我冇得比蛇柿佢食

弦一郎畀佢咁樣屈門法

好似比左普通柿子先

咁之前比哂佢食。而家又辛苦過，咁係咪冇架啦。 會唔會影響個隱藏結局？

要俾兩本書佢先

咩書@@？

永旅經，得蟲之章
你去金剛山有鯉魚果度潛水拎
另一本就去好多百足眾個山洞執

睇睇先，唔該

岩岩打修羅結局 打到英麻都未龍咳

然後龍咳個時無得醫

拎到啦，比到蛇柿佢食啦

睇左兩個鐘片, 打左半個鐘

屌佢老味二周目係咪乜都冇變？如果冇轉難度，唉我不如開咗火遮先同一心打修羅仲好

一週目玩左2星期先過到弦一朗
二週目開始唔夠2個鐘已經過左

二周目都1take pass唔到咩

弦一郎正路撚狗咁撚

講緊由2週開始到KO佢係2個鐘嘅事

諗起一周目個時淨係打赤鬼都已經用左我兩個鐘

想問下去到仙峰寺正殿
佛前冇野比我調查係咩事
做漏左啲野？
弦一郎打左

落咗底層未？

肩撞完會扔爆竹 睇佢姿勢 前衝就識破 橫斬就擋 怕死就跳後

兩鏢空翻斬完 就趁硬直一文字

一鏢接大力撗掃 就側步閃後偷刀

火鳥就跳完 見到危字隔半秒識破前衝

仲有危字低掃 就跳起一文字

基本上慢慢打 等佢出送分位

嗟怨之鬼好撚高攻 下下都冇半條血

有冇咁屎呀

巴流真係撚狗咁撚

點解入唔到去打三猿

條友邊個黎

九神未同你講不死斬響仙峰寺

九郎

你要搵咗老一心講嘢先

打咗一百個鐘四周目終於白金用得最多時間應該係一周卡阿蝶同三周刷經

你岩，一心先知不死斬響仙峰寺

雖然話劍聖又槍又炮好狗咁，但啲招起碼有跡可尋，老一心p2出埋啲真空斬又火又剩我覺得好似難打啲

老一心唔係speedrun式狂buff去打的話, 正經打真係難過劍聖

n年前睇佢ds3 ring city speedrun 試同一個位試左成個幾星期

屌撚死三年前老野 好爽

屌佢老母三年前義父卡到HIHI 打左20次 得2次入到P2
果8條柱阻撚住晒

T都有

卡左係二週目水生阿凜係咪只可以不斷防爆佢軀幹

開左苦難，好惡打

終於爆機

想問下打完4猴去邊 搵左勁耐都無野打

去崩落峽谷, 鐵炮堡壘有白蛇打. 跟住打埋獅猿

天守閣落地下行後門去白蛇神社->崩落峽谷->菩薩谷打獅猿

獅猿
會唔會好似芒亨雙金獅咁

崩落峽谷去左未

有巴打教路，仙鋒腳屌打

diu你老母終於比我過到三年前義父 今日病完狀態好d，打左幾次有曬感覺入埋P2將佢撚狗咁撚

唔知係唔係 old news
我今日跟佢方法好快打贏
希望幫到其他卡既巴打
有人譯埋中文勁佛心

係咁識破佢同一文字二連扑臭佢真係好爽

柱係放炮仗真係無得避

老婆出場即刻放5-6次爆竹就可以忍殺

咩原理ug??

Bug

唔係bug，野獸怕爆竹
第二隻獅猿好少血同軀幹，好易死

屌 手痕殺左黑斗笠
淨係買左傘無買對空忍殺
對之後既野有無影響?

係咪都會死 之後去不死人隔離到可以買番

啲無首洗唔洗急住打？係唔係要食防恐懼藥同絆神紙先打得過？

紫傘輕鬆屌打

係 你等到有埋紫傘忍具去打順好多

邊款忍具比較常用/值得強化？我發覺自己好少用忍具...

爆竹同飛鏢最常用

仲有機關傘

最少人用一定係毒刀同扇

傘好好用打一心用磁鐵，老一心同嗟怨用紅蓮，打鬼用紫傘，已經係打boss用得多既忍具

飛鏢有乜用
升晒幻之苦無 錢鏢 覺得低傷又易被人擋

我攞黎源之宮扔吸精氣嗰d同狼多

飛鏢對小型動物同前期部分菁英怪唔識完美格擋可以玩走屌流

打到第2周道順個任都解唔到

諗住引三味線淫棍去道順，點知打死左呀澟先去井頂到搵佢，一開波就打鳩我，第一周目我就以為佢係井底個忍者, 一開波就打鳩佢

諗住送肥仔去道順到，揀完佢仲坐係到，諗住試下神隱佢，佢慘叫左一聲之後就唔見左，之後幻廊見到佢，但係就無卿子既對話 有冇人知呢條線會點發展

你送咗肥仔去幻廊已經任務完成啦唔知你係咪冇玩過魂系game, npc唔會喺你面前移動架嘛, 你要喺鬼佛休息佢先會喺第二個地方出現

ds3好似有幾個npc係傾完計即刻消失

你神隱肥仔之前有冇畀白色風車佢?

白色 我一周目比左，今次諗住試賣佢豬仔

我意思係估唔到 我比紅白色風車佢，再揀埋送佢去道順到，之後神隱佢 都去到幻廊姐

求問邊度擦神紙最好

打到邊度?
去商人買

巴打係咪認錯人

白金左啦
大家想二週目白金記得要去偷聽九郎
如果唔係MISS左又要打多一週目

開左三年前義父，係咪可以打左其他boss再打，都唔會影響拎龍歸故土結局？

三年前義父算唔算最難之一 我打左幾十次連p2都去唔到

btw我一開波拎陶片掟義父，佢嬲到冇劇情就打我

其實唔難

基本上知幾時有破綻就夠

例如肩撞完會接爆竹，如果佢前衝就識破

危字揮刀下掃就跳起 空中一文字二連

就咁扔爆竹都有機會接前衝 又係識破解決

可以睇下youtube video 睇完再打就知道晒佢套路

eg打完樓龍再打義父會唔會影響拎到咩end

老一心難啲
火屬性魔法劍士

差學招個盃
邊到刷經好
宜家三周目final boss 前

8碌柱係其中一項麻煩野

終於搞掂三年前義父

點講都好 佢係成隻GAME最難打既頭三位

打熟左，其實唔難。
三年義父，同怨恨都係熟招，基本上冇問題。
我覺得一心比較痴線，熟招都會奶野

打完三年前義父點去觀月樓 搵左半個鐘

第一周目就係聽漏左，不過本身都諗住二周打修羅Ending, 巴打刷exp 點刷？我唔想留3周刷

3周先刷會輕鬆D....

有冇邊到好推介？ 後期虎門？

苦難佢硬直細左好多
危字跳起踩左就斬唔到佢
唔踩先斬到
建議削左佢1/4血開始先踩
平時真係靠死得多記熟佢點parry
起手隱形就即係會出連斬，可以拉距離回軀幹唔好硬接晒

依家刷緊水生，我諗1min左右 5000經

完全唔睇人打唔睇攻略我覺得三年前同嗟怨拓荒最難

刷經一係武士待命室 一係虎口

刷水生快d 唔洗打，全偷襲

武士同虎口都唔洗打
二周我刷虎口 30秒都5000經

偷聽九郎係咪就係解鎖打三年前義父?

義父咁屈機 又手長招又難避 佢跳斬一跳我閃都會照中最攞命係識識破
Ps 唔係三年前

刷點 刷到d錢可以點算

買野

買神紙 常註激光劍

終於贏左一心跑圈等佢開完技跑返過去斬一下咁樣loop,打左好耐

打義父用蓄力=送頭

Sekiro Any% Speedrun in 24:55

隻Game已經被玩壞

一直都唔明佢地係點樣發現呢d破圖位

咁樣

無野可以買

紙人買夠999 仲可以買神紙/各種粉/鳴種/糖

打左50個鐘先去到櫻牛
應該唔會打二週目 要揾路太煩

真係唔撚識打

用一文字二連敲爆佢個頭
跳斬直接跑去側面 扑頭
跟住放毒氣又可以偷一刀

修羅線兩隻boss 招擒抱判定真係on撚9
有時見到危字向後跳走左都count中招

修羅線係咪無得打三年前義父？

飛舞神(只)
早期邊到有得刷
得番2個唔夠無頭人打

練緊三年前義父，記到d招但未反應得哂

咁樣打要磨幾耐

天守閣武士待命室D武士有機會出

你會打打突然反應到
跟住打幾次就過到

打破戒僧前喺邊度有得買／刷嗚種？

第一次過到phase 1, 火鳥跳到再識破，但藍鳥唔知要做咩，仲要甩lock

btw 6條柱>義父

整左紫傘先打佢，連神紙都慳番

隱身?
你行開就得,咩都唔洗做

用最卑鄙嘅外鄉人戰法
9成時間檔
等佢跳起或者放禁藥先打
可以好安全磨死佢

三年前個地底間房條key邊到搵?
卡左係個到

火場入面搵義父
點解咁多人會miss

打獅猿卡左三個鐘，但打雙猿竟然一take 過

入面好多位置都係火場
你指係邊個位置?

竹林坡上，見到肥仔，唔好跳崖，入個冇路既火場，有個人訓低左

佢成舊草咁點睇啊

義父連比條key都陰陰濕濕見佢唔到

入到火場行多兩步都會show比你睇前面有npc啦

都係唔知邊到

基本上果度係一條大直路

打完長槍佬 直行 去到有個肥仔守橋果個位 再後d就係
再唔知就搵片睇啦

修羅 老一心之後招技 係咪白金條件之一

柱位卡炮丈

boss送既技唔計 學晒用點果d就ok

仲諗係咪要刷三周目 Thanks!

終於ko三年前義父 條柱真係on99

我三周刷經都覺得好撚痛苦, 二周想全武技要有幾大嘅耐性

冇

主角回軀幹係睇hp%定hp?
即係多d佛珠會唔會軀幹回快d

跳起咗都畀佢吸返轉頭 想安全就即刻unlock跑走啦

防禦狀態回得最快

唔跑, 唔擋先回到

玩招架爆軀幹值

錢袋買晒？

所選擇的鬼佛無法正常使用係咩一回事
要重新跑一次圖?

我知，但低血d又慢d, 所以想知係睇%定actual value

試緊無傷修羅一心
點解可以俾佢p1打到仆街p2又可以無傷過

如果係葦名主城嘅話即係被進攻緊, 其他通常係個鬼佛區域有敵人

開頭搵卿子已經笑左，直接過去

Souls Series d 擒技既hitbox都係痴撚線
不過修羅線兩隻boss擒技唔太難解，都係向左右dash式者向後dash兩下
獅猿招飛撲擒技就好霸道，只睇熟個前置先避到

岩岩過左老一心，係要無時無刻都諗佢係出擒拿手先反應到

後期先打，早期打無謂

HP係回軀幹最重要既參數
殘血防禦都係回得好慢
滿血既話，脫離拼刀一陣就回晒

估計係計HP%，玩到10佛珠，去到一半血已經唔係好回到軀幹

因為有頭猿難過無頭猿

御靈降身時間短過食糖好多

竹林繼續去個個火場，唔係打肥毒個個火場。

有多餘錢咪買埋
反正d錢都冇用

刷經刷咗十幾萬, 一個唔覺意死咗冇咗一半都唔心痛, 反正已經冇嘢要買

英麻個招易避好多
但係老一心見到有危字先避已經太遲

好癲呢條友

d人紫色激光劍點拎

屌你老母，點解睇YouTube 人地可以爆仗屈爆獅猿p1,我試左十次唔得既同埋人地可以用火就咁燒著獅猿，唔洗用油why!!!

飛舞神紙，激咩光劍

唔夠鳴種打破戒僧，點算？

未用過鳴種

打完天守義父 點聽第3次卿子講野，淨係聽到第2次 休息 & 傳送第區都做過

點解啲人打義父會入到loop 而我打打下佢就肩撞我

灰塵+炮竹+二文字
不過另存新檔先

肩撞->橫斬->火藥?
打義父打兩下佢格開你之後要等佢出招,之後先再即刻攻擊

正攻法冇煩惱

推到你點著源之香氣試下

一日未打櫻龍都可以觸發到三年前條線

卡左幾個鐘都無傷唔到修羅一心
屌

好的

得用到3下架渣

用不死斬正常打，打得贏啦

我二週係源之宮刷
30秒4000經左右
我覺得呢道容易D

打到白金都冇乜用過不死斬, 出招太慢

抖下先，過到義父P1, 但鏡頭殺得好辛苦

係，冇咩幾何會用，都係打幻影破戒僧先用

一周目已打左雙獅猿同果個地圖既7面武士
2周係咪唔打都ok???

係, 七面/無頭都係打一次夠

題外話
打獅猿前最好先經葦名底層去左秘密森林先
如果唔係要打左雙獅猿先去到

去左啦，即係去水生村果度？？

9個字左右諗返起都覺得癲

又慳番d時間

睇下幫唔幫到你 招式大同小異

隻game真係完美表達有危先有機
宮崎英高點解咁厲利可以整隻同以住唔同打法嘅game

wtf抵你贏啦

未玩晒已經好期待DLC

我都係咁打

想問如果想白金係咪要學埋輕渡舟

發覺支線QUEST D NPC下場都好慘

學埋啦, 面具先係垃圾

算好

雙獅猿唔係有加攻咩
唔打埋?

加6攻喎，咁都垃圾？

一周打左啦

屌你老母！！！我又卡獅猿，2周呀，好煩呀p1
用火又唔著佢，爆仗又stun唔到，屌屌屌屌屌，搞乜撚呀

你想白金用面具黎做乜, 玩9自己?

可以skip左先
最後再返去打都得
唔洗卡關

隻game基本上都唔會有攻擊力唔夠嘅問題,一周目有錢都去買其他道具(葫蘆/義手...) 二周你有哂經驗更加唔需要, 結論就係面具無用

好勁嫁

炮仗唔會stun唔到喎, 你太遠/放得太密?

我2周目都死左4次先過
p1個動作好撚預測

仙峰寺誤殺咗隻老鼠，轉場都唔復活，係咪中咗BUG？

我二周獅猿反而一TAKE過

無嘢啦，認錯另一隻老鼠

睇片剩係鞭炮都爆到佢崩勢即殺喎

有人研究左加爆99攻 其實分別好細

屌你老味呢招真係救咗好多玩家

想問打完劍聖一心有冇得打返嗟怨之鬼?

冇用過真男人就係要拼刀

睇SPEEDRUN 唔升攻咁滯都完全冇攻擊力唔夠的問題.自己升到30幾更都唔係好覺大力左可能NG+3都唔升攻會有分別,但係我升到30攻都冇再升,完全唔覺得冇力

要用依d招過不如棄game算啦

贏左三年前義父喇

其實都係樂趣黎

打劍聖前隻七槍+武士無意中發現可以引去樹枝推落街
第一次用狗招殺感覺好正
早期隻七槍都發現有得用梯遁,不過最後都係正常打算

隻狼一樣有soft cap hard cap

都係打機姐

打左幾次就過到天守閣義父

爆完機9玩一回事,打唔贏要用賤招同開CHEAT係冇分別

開得機緊係劈友架啦 睇劇情上網睇都得啦

單機game你理得人點玩吖 我自己就全部boss都正攻法打贏, 但鍾意睇人用啲創意方法屈死大佬, 唔得咩?

今日終於白金咗... 好空虛

差技能同忍具兩隻杯，好撚辛苦

忍具唔難, 刷經嗰下辛苦

我就係睇呢條，唔知點解唔得

老撚實實打呢條友過一次算啦,又唔係挑戰咩無傷,卡住盞自己燥
同埋呢招外鄉佬都幾難出到
我打完呢條契弟,轉下眼又打三年前既佢,唔想食兩次屎

喺new game++ 刷經 會易啲但係都好麻煩
我都係專登打到最後係ashina castle刷

太難學 直接半個鐘打爆左

自己諗到既創意打法，點卑鄙都好，都係自己探索出黎
而跟人地打法，就只係模仿，樂趣少好多

仲卡緊，有冇秘訣

天守閣打得熟手嘅話其實打三年前一樣夠做, keep住攻擊壓制佢玩唔到幾多招

連刀再危，我會用二文字劈佢
識破個d唔講
出塵爆我會閃去右前（義父左邊）劈佢三下
轉身飛斬一定要閃再斬

phase 2係差唔多，煩在有雀仔，但火鳥係送機會比你counter佢

回血一定要走遠（我不斷跳），太近會回一次變到要回兩三次

義父三年後退步左好多冇假動作易玩

刷經真係好辛苦

三年前仲易打喎 一堆送頭識破招

玩慣MMO 連刷十二個鐘都唔係問題

我玩到3週都未刷爆

睇人玩冇咁哂時間啦咁,仲可以SKIP開CHEAT都冇問題架,但係唔好同人講你打爆機囉

我都係三周先刷, 四周玩埋修羅end白金

係咪虎口刷公認最快？

冇研究, 刷咗四五個鐘起碼

有得同嗟怨之鬼玩玩了

終於爆機 好感動
一周目 is enough for me

咩結局？

唉 我都係
白金完唔知下隻game玩乜好

歸龍

白金要打埋面具？

內府入侵後好多地方都封左，想回井底打返無頭人有冇方法？

無聊對比下d獎杯達成
發現頭幾個boss計
隻狼完成率係高過bb

啱啱終於完義手升哂 依家準備打劍聖

BB可能係因為PS PLUS免費過
拉低咗完成率

打弦一郎同一心之前咪同時打一隻拎長槍嘅精英武將同拎武士刀嘅普通武將嘅？

我打左隻精英武將落山，再殺埋個普通武將，但入口啲霧冇消失，同埋冇提示拎左佛珠。之後我繼續行又可以拜通道入口個佛同去草原打弦一郎

我想問我會唔會拎少粒佛珠

你試下再去多次睇下隻七槍仲響唔響度

係，我係其中一個

弦一郎3 段難打到仆街
我知我皺
13血 3攻

我想問下
我冇睇攻略
仙峰寺比左白風車肥仔, 係咪唔可以再叫佢番道具商人度強化

唔該巴打們，終於過左了基乎背曬佢d 動作，軀幹一滿就閃埋一邊補...
依家變左卡破戒僧扣又扣得佢少，又要keep 住打佢唔比佢條軀幹跌，一防錯時機又扣我勁多痴根，唔敢想像之後點打

幻影破戒僧啲起手同變招係好難睇 記熟左先 不過好在縮後一定回到驅幹

出直插同掃地斬同唔係好睇到，真係靠反應

次次差唔多谷爆佢軀幹果陣就急，跟住就gg

而家去到草原打弘一郎同一心，係唔係差啱多結局？呢隻最終boss唔知要卡幾耐

跳起個下好難分掃定劈 不過佢所有劈之後都可以上去偷

劇情最後一個boss黎啦

易到仆街

真
三年前義父最撚難

唔好怕
上前同佢對斬
死多幾次熟哂佢點出技
就可以壓住佢黎打
有危就有機

每下兩刀，終於磨死隻獅猿

我係拎咗不死斬先去水生村，描晒凜啲招再出不死斬，佢照會扣血。
幻影破戒僧就用紙mode再用佢鞭炮+灰屈佢硬直，唔好畀機會佢出手。

英麻勁過變若弦一郎好多 出招快 簡潔

仲會主動攬你

癲閪 後跳佢捉我腳踭

真。外鄉人

反雷就得 p3基本上送嘅

幻影破戒僧打血好過打區幹
利申用不死斬，3嗚種過

等睇老一心都有外鄉打法

睇下幫唔幫到ching
Set個目標比自已再打絕對會輕鬆過到

起碼玩埋修羅吖

面具唔影響白金 有收集強逼症既話咪買埋

二周目飛住黎打，3個鐘打完獅猿同幻影破戒僧，就黎三周目

打賞花平台隻長頸鹿 用乜方法殺最快

射波嗰隻? 衝埋去鳩斬就贏

跳埋去樣都未睇清就殺左

認真？因為聽落好奇怪

唔係買呢d 仲有咩好買

我諗我get錯以為買夠999紙人 會解鎖成可以買埋其他野 因為佛像得紙人買

屌你仆街，學唔到佢咁打左成2粒鐘仲係過唔到，p2差少少，玩撚哂紙人，插唔到長矛

原來打完劍聖仲可以打義父..

英麻難打過弦一郎咁多

好感動 殺到三年前義父 計番原來死得小過三年後義父 但係要摸熟佢d招 之後得番劍聖就爆機

有招近距離起手極快, 十文字又會衝兩次, 好易畀佢陰到
不過成隻game最唔想殺嘅就係英麻

我乜酒都送晒畀英麻，如果有得加好感度整個相戀ending就好

飛紙對猿有加乘咩？一直以為只對邪靈系有效

p1捉破綻偷刀 留紙
p2長槍插

神紙對所有怪都有加攻

我p1係落油燒+斬，4,5次就搞掂。
睇片人哋可以用槍勾條蟲出嚟，但我跟住做唔到，又用晒紙人。
最後等佢連四刀或前仆先偷兩刀脱離，終於磨死佢。

我要柿子卿子

用旋風斬啦 無腦 P1

長矛要按兩次R2, 一插一拉

係咪要插佢正面先有效？
我諗我係插唔正或距離太遠所致，
有時前插畀佢危刀破咗

哦 嚇死我 唔想再執魚鱗

你係咪擋完最後直劈，佢訓低左先插？平時好似插唔到（未試過）

尋晚打幻影破戒僧
分唔到佢招危係刺定係掃
搞到成日誤判扣血
今朝斬一嘢退一兩步
成件事清晰晒

依家去返葦名城
啲卒變晒做菁英level

係，要等佢大劈落黎，完美格檔，佢硬直就r2 2下拉

想問下奧之院道門而家點開 聽到條女呻吟緊

點香

班紫衣忍者真係好麻煩

內府入侵，見人引兩隻紫忍去打中boss

其實忍者入侵都可以係武士待命室引啲忍者同武士開P，自己係隔離食花生

終於過到三年前義父，其實放膽d埋身死幾次就睇得明曬所有招，係舉刀果下變招黑人憎

你唔係緊張得滯太早避嘅話係唔會變招, 重可以劈佢兩刀先

印象中佢劈落黎會叫一下 變招唔會叫
佢哎個一下在閃都得 我係咁打

同紫忍玩到而家可以一抽二

點做到我偷聽完英麻話會諗辦法之後去左幾個地方都無下文

係咪拎完冰淚就可以龍歸？

自己睇攻略, 打櫻龍之前達成到條件就得
打完劍聖之後唔開新周回係可以自由活動

天守閣義父都打唔贏 搵唔到攻擊時機，除左跳斬之後打佢一下，仲有咩時間可以打

有冇話通常主線打到邊度之後番三年前打會好啲？

逼佢埋牆斬

開苦難真係好苦難

好多, 出禁藥/火藥/斜斬等等都可以,前提係你要避到/招架到

點解啲紫忍會識出仙峰寺既奧義

開鐘鬼算，唔夠技術玩苦難

最安全都係搏佢跳砍，吉佢削血，然後打鐵儲體幹（？）

天下武功出少林仙峰

之前打困難英麻 俾佢撚到隻狗咁

打到三周目先識得完美殺死白富士
要係咁攻迫到佢槍反/勾，閃完即刻衛埋去格劍
如果衝到埋去起手唔夠快就要即刻檔迫到佢拉距離再射鳩你

第一次定第二次？
第一次既話 建議打左鬼邢部先再去
第二次既話應該分別唔大

打咁耐機第一次白金

卡緊幻影破戒僧 就黎冇神紙
其實冇神紙打唔打得入佢

不死斬可以扣血

打得入但主要靠招架

屌你老味嗰陣卡老一心次次都要殺一次

後面已經㩒完忍殺即刻合埋眼，唔想再睇落去，仲要過場動畫影住狼個嘴，好似表達緊佢內心仲有少少掙扎咁

普攻都可以扣血

未去仙峰寺
諗住打埋阿凜同佢先去

我見打落去好似RJ咁
可能我錯覺

其實用鳴種會快啲 神紙可用可唔用

鳴種得三次有效

破戒僧正攻唔難打wo

英麻貼身打先有效，但要避佢招擒抱
因為唔夠近佢唔會出4連擊，我就係捕佢依招出一文字二連
如果見到佢收刀要即刻不停向後閃， 因為佢判定第一下距離斬唔到會即刻出箭步，到佢第二次出刀落空就黎個突刺

鳴種+不死斬-------> 然後開始擋擋擋

有無試過用不死斬，擋都會照扣啲

未拎不死斬
我睇片見人放完鳴種可以爆竹兩刀爆竹兩刀咁屈到佢郁唔到
但我打就實俾佢反到

神紙可以打天守武士刷到

好 thx

放毒藥可以砍一刀
轉身跳就一文字二連
横刀下掃就右前墊步避再偷一刀
慢慢磨就過

save load

遠距離大橫斬去你左邊之後9成接放毒藥，你可以墊步偷刀

準備打義父
而家睇人討論見到仙峰寺敲鐘
自己一早敲左冇留意會變難
又冇取消
係唔係打boss都會難左

扣到四五成到佢啲軀幹值就退得無咁快
五連斬斬到第三hit就出霧離鴉
下劈就招架回斬一刀走人
太近好難睇到佢招危要識破定跳，所以會一直保持距離

幻影破戒僧好易道具流loop 死佢

放禁藥果時都可以打

學下正攻冇壞, 反正源之宮要打多次

破戒僧ｄ攻擊節奏好穩定
係最易Parry既boss
睇穿晒套路，下下Parry好有成功感

終於第一次機，之後就係白金之路

爆*

長槍要㩒實再㩒一下拉番轉頭

終於打左個修羅結局，打老一心p1發現有外鄉人打法，可以用不死斬不停扑到死。
再load返backup打其他結局先，天守閣義父又卡左幾次，打到彈盡糧絕贏到。

點解要LOAD

想問大家..比左蟲之章第一本書..第二本書仙峰寺無出現..而經食左三次米同比左生果條女食

去幻境搵左條女傾計未

本書比一次就得 有冇比九郎個餅佢食？
食完再save一次應該會唔見左 之後入幻廊搵佢 佢就會叫你比蛇柿

呢個未一陣試試..多謝大老

未必有時間玩第二週目，所以用backup大法打晒d結局算
當年BB我都係咁

你可以睇樓上巴打條片搵黎睇佢打，佢教你偷位打,好實際

多謝你.見到有第本書見到了

二週你飛晒細boss打其實好快

嗟怨之鬼點打啊 完全係難到傻

埋身貼屎忽打, 出腳踩要招架, 跳起就開遮擋

用咗隻鐘鬼就無事

係咪冇學忍具追擊果招
正常三下鳴種 之後爆竹接R1追擊 再R1 再loop爆竹
或者你用左紫煙花火有delay爆

第一次接觸呢類game
如果我山內典膳都過唔到
係咪應該棄game

會 驚既話可以喺背包搵舊野叫鐘鬼 用左佢就還原

我都卡緊呢隻 無哂紙人

Boss係唔係難左
我由第一隻無頭行去敲
鬼形部打到去義父

如果難左 唔怪得隻隻都唔順手打好耐
火牛都打好耐

打打下就過到

唔怪得打之前boss咁難打

想用外鄉人打法 不過城樓俾佢一野打爛左

根本唔會唔夠纸人，入場前用流送紙人界頸，有紅傘，阿攻糖，愛哭鬼已經夠打

我第一次玩系列都打到去final boss
不過我開頭用旋風斬磨中boss

卑鄙都有卑鄙ge成功感

打左不下20次先打到一心入第3階段
唔知今日爆唔爆到一周目

其實唔洗咁煩 義父冇痛ge遠攻
腳有傷所以佢唔夠你快 係度鳩兜圈
後手等佢硬直再打就贏
每隻BOSS 你都可以睇下佢夠唔夠你快 同個場地俾唔俾到你跑

得就可以跑ONLINE屈死佢

有冇人試過源之宮破戒僧p1點樣暗殺佢?已經極速跑去右邊棵樹佢都係睇到我

俾你屈多佢一次

一心p3都係玩多招返雷...即係易咗

自己諗出黎既卑鄙方法係有成功感既
抄人地打法就冇乜

試下有一次打完一心第一條血繼續打佢，打到佢驅幹差唔多滿都未拎長槍

係唔係可以逼佢跳過拎長槍個階段

唔係跑去 一入門口就要跳上右手邊棵樹飛去暗殺位嗰棵樹

未試過

右手第一棵就可以?

係會難咗 但感覺上一週目唔多明顯
多週目會明顯感覺難咗 因為只要幾次無完美格檔就會打爆你條軀體值

唔可以，一定會抆到長槍

唔計跳樓BUG之類
都不外乎係屈道具
屈速 屈地型 etc
有玩開魂系應該都明
(隻GAME有唔少BOSS都可以同佢玩跑ONLINE
隻狠個跑速設定比我想像中快好多
同埋唔係咁多敵人有遠攻)

老一心條血真係幾少下 打左兩次就過

無限氣

有無食月隱呀

係可以打到p3先抆

都係嗰句，自己諗出黎係OK
唔理幾卑鄙，第一次玩最好都係自己諗方法
就好似個個都話打雙猿要爆竹、機關矛，個個都咁打
達哥就玩一文字二連，玩自己諗到既野

而且正面對決係一種浪漫

我無依月隱都做到
你怕比boss 發現咪啪番粒

p1 正面對決好難捉

試下先，唔該晒各位

月隱好似對卒先有用

未玩過bb ds仲易適應
可以免左開頭慣左避而唔係上前格劍

飛索 再 飛索

差個on9刷經盃 三週目邊度刷好

on9 一心好難打

終於爬到上去

一周目都唔試下認真打？

我自己尾段喺虎口刷嗰五隻赤備, 唔知有冇更好路線

矮仔？

最後都係用左仆街手法打嗟怨

單機遊戲, 輕鬆玩

save定第日有心機打返嘛

一心P2 招槍突刺點踩 見人好簡單但我次次都中

你會唔會踩得太早變向前衝

學到野了

參考下 但記住見到危字唔洗急 每個敵人既危都有時間差 留意住敵人出刀既手 佢郁你先㩒識破

係難左 我去到火牛忍唔住要整走

btw獅猿個map要點先去到？
我發覺自己直接係引水城跳井去到水生村

白蛇神社->崩落峽谷->菩薩谷

殘留墳塚火位 後面直行兩步轉右

都係包一包條教學好睇D

我係做跑狗逼佢出二連鏢再跳斬或者向前斬接禁藥兩招, 兩招都易避同反格
之後又可以見返卿子bb

其實佢係男係女？

九郎係男
變若係女

屌你老母 返雷個detect 咁撚難ga

有冇人知開左鐘鬼個實際效果係乜
我開完之後feel唔到有咩變過

我打bosss一定唔上網睇片，自己諗辦法贏，無論最後係正面贏，或發現古惑招贏都好，會好有滿足感。
之後再上網睇人點打，先知原來有d咁易既方法贏屈贏。

怪D血會多少少，試過本身都兩刀死既怪變到唔係兩刀
進攻密度會高D (唔肯定係唔係苦難既效果)

個人經驗 你見到佢危 等半秒再跳 會易反好多
我之前就係一見到佢跳起危就跳 結果成日miss

當日打獅猿死到冇哂紙人
最後正面對決贏

都係果句 其實你跑得好快 好快。。。
但對三年前就無用 遠攻多 跑死得仲快

有save load 大法 既止咳 又可以狂試道具流

七面武者 果d 係個要上神紙真係打唔入

呢隻翻版 易過元祖勞倫斯

刷經驗升技刷到就訓著

峽谷隻七面試過唔用神紙／傘就打贏
當時仲以為係BOSS，屌你跌念珠

攻擊pattern 有時同睇人地打會唔同

唔上紙可唔可以空中忍殺

今日死左20次左右，岩岩終於過左獅猿！

念珠重要過記憶啦

我miss左就算
反正少一串 都係差10%血左右

應該得

點會…四個念珠先一少格血
記憶一個就加攻，前期都幾大分別

屌你老母3周目d軀幹傷害都on9既
打貓頭鷹擋幾野就爆，加傷害咪算囉加軀幹點玩

練Parry/Dash，唔好擋

間接鼓勵你玩苦難+鐘鬼

我擋既意思咪就係parry囉
佢四連擊一你parry曬都滿架

玩完唔夠喉想佢快d岀dlc

應該係巴做boss

如果你keep到完美parry 軀幹值係唔會爆

打完隻狼有冇人好期待對馬幽魂

想知多d把黑色不死斬

完全唔夠火牛打

一心p2好難打 齋擋好易爆

盡量貼屎忽, 可以放炮仗stun佢

前義分，老一心，嗟怨

你地點排？

義父，打錯自膠

好多位打 佢跳大斬parry 開槍後有識破

打屁股

三年前義父全驚最難

打左成日終於贏到一心，過左一周目

可能我睇漏劇情，點解弘一郎用不死斬自殺會彈個一心出黎?

老一心 三年前義父打左幾場就殺到 老一心比佢屈左成個晏就
P1收刀果下 好狗

有招長槍連擊完都有識破, 套連擊向後跳可以輕鬆避開完全唔使擋
有招大範圍儲氣斬成功招架都加好多軀幹傷害

雙獅猿點打?
諗住用長時火花hold住隻啡毛
點知都係唔夠打

開門嘅特殊能力就係召喚死人, 弦一郎見打唔贏就用自己做祭品召喚全盛期嘅一心(咁啱阿爺啱啱過身)

終於爆左啦 屌你老母一心
用撚晒地褓 雪米 荻餅

解lock 圍住圈跑
有機會就出手打另一隻獅猿
佢少血攻擊意欲較低

過到獅猿了
其實幾好玩 起碼好玩過打隻濕鳩破戒僧先

獅猿其實咁短時間點解要打兩次
谷個度打一次 白色個隻 斷頭 翻生一次
過左白蛇（揸槍） 入去再打一次 一對情侶

同你相反

Fromsoft既game你做晒npc要求通常佢地個收場都係死

破戒僧同義父都係

咁先有驚喜

殺到了
不過係屈長時火花 爆佢體幹值

我都係鍾意打破戒僧多過獅猿, 隻game特色就係玩招架

路線上你係可以先打獅猿, 去仙峰寺拎不死斬, 再打無頭獅猿

破戒僧堅唔難，打紫色忍者仲煩

拎左不死斬打第一次都唔識用

孤影眾隻隻都一樣咁滯, 最煩係招毒手

知定無壞
多周目苦難鐘鬼就有需要咁打

點解我過咗白蛇都唔見雙獅猿

櫻龍算唔算全game最易打？

因為未打單隻獅猿

引佢去個場右上果個窄位打
佢會係咁fing角想打你 你企佢後面走好位就唔會中
然後狂斬佢屎忽

岩岩過左弦一郎
卡左45分鐘左右
初初殺兩次之後見仲有一條命嚇撚親
血已經唔多 仲要唔知佢p3 d攻擊係點
好彩打多幾場都過到

我覺得唔太算係打

過咗啦喎打到破戒僧

呢隻送嫁wo

咁你去多次就會有

P3感覺上仲易打過P1P2 條黃bar儲得好快
係初見通常緊張 反唔到雷

去邊到去返打獅猿個到？

PS: 白蛇講緊毒池隻NPC
唔係鐵炮嗰隻，更加唔係條巨大白蛇

好似打獅猿之前就開咗秘密森林鬼佛嘅話係打唔到雙獅猿, 不過你會拎少咗一個記得同忍殺忍術, 所以可以話冇著數

帶蛇眼一齊打2獅猿 蛇眼幫手cover

冇關係，一樣有得打
網上有攻略片就係由秘密森林行去打雙獅猿
咁樣一開始可以偷多幾刀

而且有兩個念珠響雙獅猿度

一周目完成左龍歸故土已經冇咩意慾玩二周目
可能D王全部都係-6咁過 唔想再打

有霧封住喎

巴打會唔會係未知有得跑？
我打到火牛前完全唔知隻game可以跑
之後打火牛死左幾次先知
一路追佢屎忽 好快過到

最後一下忍殺背刺 判定當佢死咗 霧都冇埋

係 速度同場地都屈你
另外2隻都有得利開d食藥

孤影眾最大boss係個場好撚細
地下水渠果隻

我dllm又甩lock

btw 3年前義父可以拖到爆機之前先打?

我係打幻影破戒憎果陣先知可以跑

有冇可能呀

正確啲黎講，弦一郎召喚一心唔係打隻狼，而係希望全盛期啊爺可以再次守護葦名國

咁你點過咩鐵炮堡壘
幾十條友開炮射你你彈下彈下咁過？

又係靠不死斬磨死義父

你啱, 但講到尾都係要靠龍胤, 劍聖一個人再好打都冇可能打哂成個內府, 除非化身修羅

有黑紅劍風個招 實唔實用
有紙人都係用得3刀

第一次係開住遮過真係槍林彈雨登陸諾曼第咁款

不死斬?
可以用來屈牆屈石

有無人試過英麻話想救王子，然後拒絕會點？係咪開唔到另一個結局？

應該會有得再揀過?

你講到不死斬？用晒紙人都照出到，不過弱少少，用嚟打啲守勢強嘅人好好用，照扣血。

二周目卡成4,5次獅猿
三周目開埋鐘鬼都可以1 take pass了

點完香之後，點發動偷聽事件？
九郎一味叫我去源之宮，英麻就叫我成全王子。

外圍貼牆就可以偷聽

係書房貼牆

今集個視點同服lock真係 俾佢搞搞死好多次

甩lock

四周目了 打埋就白金 個人認為義父最難打 都係要靠磨 三年前嗰隻好打啲 起碼有危

其實劇情洗唔洗交代點解d舊地方會佈返d怪係度

例如起點 有隻紫色忍者
城樓入面又有隻赤鬼
之類

點解拎咗義父個鈴之後，平田宅啲精英怪同義父都未現身嘅？

好似Z型咁狂禁圓圈dash住過

無嘢啦，原來要用隔籬個佛像入，屌，啲攻略講漏步驟嘅

天守閣義父？
用番Ds 打法呢隻好易

宮崎英高一向都係世界級既視覺
成就那漢子的浪漫

另外有唔少細boss 你引佢深追到佢去領地外ge 地方
佢就會唔識還拖 係度鳩擋

各位外鄉忍者可以逐隻試

細boss每次都用外鄉人戰法
下下殺一隻走出個area
殺下隻卒
最後再偷襲個boss

就係唔想跑跑跑一刀咁 想拼刀

反而我真係唔明最無聊ge 重藏點解要打兩次

計埋赤備就三次

佢啲招大開大合，好易反

因為困難加鐘鬼係幾惡玩 不過唔算難 係煩

水生村係咪重有隻?

同一模組 total 3隻

重藏 牛飲德次郎 赤備
應該得呢三隻

重藏要打兩次

今集好多中boss都係重用

Me too幻想破戒僧真係易打好多
獅猿今日我死左20次
夜晚3次又過埋天守閣義父

之後仲要打？
係咪第二次三年前
我未打到唔知

真係唔明點解唔出多d boss type

終於1 take pass天守閣義父

去到葦名主城，係打2個巨人果到無啦啦身上有野加

原來守係以前少主房前揸槍既大將無啦啦中bug死撚左

冇左粒珠

打完天守閣義父，卿子條線，觸發左佢要俾米九朗，九朗再整左餅俾我，但返去搵卿子無對話...之前已交左本蟲經俾卿子。
另外觸發到另一個三年前事件，一開波識call狗隻忍者...打打下埋左草叢，點知會自動進入外鄉人模式屈死左佢

最後一個失誤咪要重新玩過？

隻癲狗P2可以點打

咁夜仲咁多人

鐘鬼3年前義父難打好撚多

另外 如果屈D有名有姓 細BOSS佢跌街死 人會死左
但係冇野跌俾你
你休息之後會出番來 要再打過
呢個應該係BUG來 今晚思考下可以用來做乜

我自己覺得嗟怨>前義父>老一心 不過呢三隻應該係最難個三隻

講緊第一周目+個人感覺都係嗟怨>3年前義父>老一心
老一心一開始主要衰係佢閃身斬，但熟左pattern就易打
義父都係一樣(衰爆竹斬)同勁痛，個時齊哂念珠都勁撚痛
嗟怨就ON9 完

嗟怨最on9係擋冇乜用 玩隻狼硬係唔擋唔舒服

老一心衝出去同佢死過就得
佢條血比想像中薄好多
D招又好閃過義父 但唔太好parry

以一周目做基準既話我個人會排
嗟怨=三年前義父>>火一心>槍一心
但困難MODE+鐘鬼做基準既話
前三隻加埋連槍一心既車尾燈都見唔到

應該要食一次個餅再報告比九郎聽先
之後再拎多個比若卿子

後期刷經係咪虎口階梯最好？

呢樣真，令我諗翻起當初玩ds打煙騎卡足幾粒鐘

終於過左一週目
原來老一心雖然多花招. 但擋居合斬再用金剛腿可以秒左P1
P2都係求其擋下長槍, 唔好淆, 有危就識破搏突刺. 渦雲渡就踢爆佢個頭
P3就返雷+穩擋

你講緊劍聖一心呀

唔得架喎好似, 精英怪一甩aggro就變返滿血

太刀足打之前你同佢講嘢就會知
赤鬼係葦名戰力嚟, 你偷聽足輕講嘢有提過
隻狼啲敵人分佈唔覺有咩問題, DS2先奇奇怪怪

4隻呀, 兩段回憶各一隻,森林一隻,赤備一隻

係唔得
所以只係偷襲一次
同埋要清哂d卒之後先得

有冇邊招技能係強化跳起踩人果下？有時覺得學左啲唔等洗嘅技

除左少林流兩個功德之外其他常註技都係有用

姐係優先學左少林流以外嘅常駐技先？咁洗派招或邊啲有用？打完一周目好似冇用過L1+R1嘅流派技

葦名流有招常註加人軀幹 忍者流個忍者之眼就加識破軀幹

流派技得一文字二連係必要 而少林金剛腿睇你鍾唔鐘意 如果少用忍具上面個行(擲斬撓斬)可以遲啲升

3週英麻一個十字斬秒左我係咩事

最底條友同我一樣

三週目打剩劍聖但仲差27個技能點先點滿所有技

身上有「雪花米」都計

出左一文字（一文字二連）、仙峰腳同魁忍突刺（墮殺），其他流派招式都係得個睇字

佢舉刀有變招架我用一文二連，佢一舉我就劈鳩佢

Thx, 一陣試下先

我殺個陣會搵個靚景殺 無記錯好似日落緊

計第一次打既時間用左就

1. 嗟 2. 老一心 3. 3年前義父

之前一直唔知敲左鐘既傻仔
3次打贏樓頂義父
之前打火牛打十幾次

好想了解多d 雕塑師個背景，點解會無啦啦係內府入侵既時候變左嗟怨之鬼

係喎

原來攻擊力有上限

一心舊戰友來 殺人殺太多 同佢一齊修行個愛哭鬼又死埋
係佢變修羅之前俾一心斬左一隻手之後就雕佛

至於點解早唔變遲唔變

源之宮破戒僧，笑話一個一分鐘打完

佢斷手之後其實心入面仲係好唔平靜，係靠雕佛黎保持住，所以佢雕既佛個樣都好惡
入侵既時候，戰場死太多人，死人既怨氣，吸引/喚醒左佢心中既惡鬼

用紫傘打七面同無頭好撚屈

可唔可以detail講講，戴住耳機聽到個bgm已經不安一周目打都冇打過

新PATCH 真係FIX紙人用量同NERF飛腳

開住把遮佢就扣唔到你
之後等機會斬佢
斬幾下就殺到一條血

呀呀呀，一周目冇解到魚王個獎杯，依家2周想解，佢死左條屍會去雙獅猿果個地圖？？？但我冇打到雙獅猿，會唔會攞唔到魚王條蘇

打7面完全唔驚個炮 加埋個招空中忍殺
好易打

空中忍殺輕鬆秒一條血

英麻你空中忍殺個下先慘

空中忍殺有咩條件 敵人跳起就用得?

打到去三年前義父
唔知卡幾耐

要買招技

打多幾次就捉到，突刺危字識破是必須

學咗 可以無視血量軀幹?

慘我仲未白金 要六月尾先番黎玩到

上限幾多

99

發覺老一心可以用傘擋佢p2 gas爐直衝果招
如果就咁l2會扣血

因為勞倫斯走撚錯片場

字面上就咁高
實際上坊間流傳15打後個影響幅度會大跌

終於爆機，成隻GAME卡最耐係阿婆最難打應該真係三年前義父
爆左機無乜心機開二週目，白金要刷經好麻煩

6師父

唔影響白金進度,睇佢FIX 邊D BUG位影響SPEEDRUN多D

唔係呀, 因為佢屌佛係為左抑壓憤怒唔想變修羅, 但內府入侵就忍唔住再大開殺戒

白金最後個杯係咪一定係升晒全技能 我解晒其他仲有差唔多20lv要刷

終於贏埋老一心，3周目刷埋經可以封game

死左條屍會去獅猿度 唔係雙獅猿

20算好啦 好快

係就係唔影響
不過nerf左仙峰腳唔知去到咩程度
hard mode本身已經無乜方法可以有效加得上軀幹唯獨呢招都無埋

劍聖一心真係好難打 次次都卡

應該係內俯班人太欺人太甚
激起左心中怒火
btw,內俯好似無咩勁人出現過
會唔會下集有機會出?

詳解，14攻=4.25倍

32攻=6倍

99攻=7.2倍

刷咩最快？我刷開虎口階梯個幾隻

都係虎口 如果4週目好快

你打完雕佛師，去返天狗間屋到，有個啊婆同你講：你竟然還活著，現在嗟怨之炎失去棲身之地之類㗎嘢。

我諗雕佛師成為嗟怨之鬼，第一係殺得人多，但又失去化為修羅㗎機會，而單純成為怨氣㗎棲身之地，而內府入侵，死得人多，怨氣累積曬係雕佛師身上，所以⋯

打阿凛先煩

唔似會有內府既名人出現
明顯係想架空戰國歷史先用內府而唔係用真名

笑咗,原來剛幹糖係有BUG食完都冇效果
黎緊個更新先修正返,等我仲成日打BOSS前食

隻狼2 之 戰國無雙

99 個分別大唔大

其實修羅姐係咩 係講個心態定型態 咁嗟怨狀態又算唔算修羅

買多左既紙人，點拎返上身用

劍聖一心識fake人 以為佢出十文字點知係普通橫斬 點反應得到呀
仲要我唔打佢 佢就唔打我 搞到軀幹值比佢回返哂
已經無傷過弦一郎 就係比一心p1屈臭

如果趕路，又想清下兵仔，用邊招好

內府同開真名有咩分別

用晒身上會自動補給返
係鬼佛會寫左 存放左幾多紙人

其實背刺最快
正面突破嘅話中期開始開技都要好耐
仙峰腳破防囉

心態，修羅End隻狼都冇變型態
一心好似講解過修羅，但唔係好記得講咗乜

嗟怨唔係修羅，嗟怨之鬼係人間嗟怨的聚集物
只係聚集咗響內心最多怒氣、差點成為修羅的男人身上